[700] 騰訊業績哭泣區

騰訊控股 () 將於周三(15日)公布截至今年6月底止今年第二季業績。本網綜合19間券商，料騰訊控股第二季非通用會計準則純利介乎168.05億至205億元人民幣，較2017年同期163.91億元人民幣，按年增加2.5%至25.1%，中位數為191.34億元人民幣，按年增加16.7%。

綜合11間券商，料騰訊控股第二季純利介乎169.2億至230.99億元人民幣，較2017年同期182.31億元，按年減少7.2%至增加26.7%。中位數為180.42億元人民幣，按年減少1%。本網綜合19間券商，估計騰訊今年第二季收入料介乎728.77億至799億元人民幣，較2017年同期566.06億人民幣，按年增加28.7%至41.2%。中位數為774.32億元人民幣，按年增加36.8%。

此外，本網綜合8間券商，料騰訊控股第二季網絡遊戲收入介乎242.53億至287.75億元人民幣，按年增加1.6%至20.6%，中位數為257.81億元人民幣，按年增加8%。

摩根士丹利預期，受遊戲《絕地求生》收費延遲、世界杯及支付存款監管改變影響，騰訊控股於第二季為業務過度期。該行料第二季銷售較弱對短期股價構成壓力，但預期第二季銷售按年增長會見底，並於隨後季度改善。該行預測騰訊控股非通用會計準則第二季純利180.23億人民幣，按年升10%(按季跌2%)，收入739.58億人民幣，按年升31%(按季跌1%)。

大摩估計，騰訊今年第二季增值服務收入423.73億元人民幣，按年升15%(但按季跌10%)，料網上遊戲收入242.53億人民幣，按年升2%(按季跌16%)，估社交平台收入181.2億人民幣，按年增長40%(按季持平)，料線上廣告收入142.07億人民幣，按年升20%(按季升33%)，料毛利率按年跌3個百分點至47%，增值服務業務毛利率按年跌1個百分點至60%。

--------------------------------------

綜合11間券商，料騰訊控股第二季純利介乎169.2億至230.99億元人民幣，較2017年同期182.31億元，按年減少7.2%至增加26.7%。中位數為180.42億元人民幣，按年減少1%。

------------------------------------------

本網綜合19間券商，料騰訊今年第二季收入料介乎728.77億至799億元人民幣，較2017年同期566.06億人民幣，按年增加28.7%至41.2%。中位數為774.32億元人民幣，按年增加36.8%。

阿思達克財經新聞
網址:

預左 Put 爆佢

入call牛啦
莊家專玩野 全世界話跌佢就會屈升

玩完了

又乜事?
新game下架?

幾時番家鄉

等收錢

買咁少

Soon $200

我估之後會係 33x-35x 到玩一排
跟著就繼續和下推32x-34x

你幫人接貨咁好心地...

今日舜後日騰

我短炒的
356就放

短炒機會都唔比你

Mola mola

一野lock死左,
短線變長揸...

你張夾pat圖呢~~~?
最多po多張

等320再入4手玩吓

得果幾皮野就lock死，閣下人生都幾精彩

搞咩
唔係真係直插410ma

大戶買多過賣喎

大陸股死晒

聽日出埋業績，穿硬300蚊

小小苦楚等於激勵

3皮唔洗set止蝕啦, 留返俾個孫

大棒

其實聽日係中午定收市後出業績?

走啦 好唔掂

2382搞到QQ既PUT都好貴
$295PUT都要一蚊雞

聽日有機會打風
d人驚走唔到

唔好渣了 真心希望大家唔好輸錢 保本最緊要

好平

唔好走啦

呢兩日急插四十蚊咪有八倍回報囉....GOGOGO

聽日靠700帶番大家上去啦

再係低位入好過啦

$345人肉長城

90(416K)

信大師

屌 過山車

有冇巴打係 46x 入貨仲未走架 ?

班少年股神

而家差唔多返左一年前個價

只求賺少少，救大户俾條生路行下

又話 700 好易玩, 賺硬嘅

不要騰，只要信

仲有半日

出未

幾點出 ?

Molamola

聽日$250

大鑊喇

仲以為出左

仲未出既

2382翻版
聽日跌10%都得啦

18:00有撚排啦

起碼25%

有冇奇蹟

居然出利好消息 屌你老尾， 我d熊呀

好消息喎

邊撚到

話撚左架啦 勝預期

有好消息=>大戶出貨=>跌

自己上388睇

勝預期，大户:ok，借好消息岀貨，跌
利申食花生兩邊都無買

成班等仔仔升中派位家長咁

手術成功，不過病人死o左
業績勝預期，但都係要跌

咩消息都死啦
無原因嫁

好消息出貨

Tomorrow drop to $300

緊撚張過個仔啦
成班賭仔
利申:有貨

大芋: 俾個好消息佢 可以出貨

有貨x2

邊度有

正解

好消息出貨
利申天天重貨中國平安

緊張過jupas

唔係咁好咋喎

上披露易都搵唔到
係咪平行時空緊

X2 手足同路人喎

利申 仲有隻388 坐到仆街

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉free fall的心意

舊年

今晚食餐好既賀一賀佢

嚇撚死

痴線d 人又放流料
都未見到有

緊張過會考放榜

屌你老味 搞到我搵左勁耐

笑撚死 放山埃

流料黎

差啲腳軟跳左落去

是撚旦啦

業績遜預期—>drop to $300

業績勝預期—>大戶出貨—>drop to $300

熊軍贏了

師兄，你上邊個網？

靚業績>升幾蚊>大趺
衰業績>大趺
BEAR SURE WIN

Gg啦

其實好似六點先公怖

放撚完山埃未

賀你妹，熊肉唔好食

《藍籌業績》騰訊 () 中期純利逾327億人幣升64% 勝市場預期

騰訊控股() -12.600 (-3.614%) 沽空 $18.87億; 比率 14.987% 公布截至今年6月底止中期業績，中期純利達327.07億元人民幣(下同)，按年上升64.2%，高於本網綜合10間券商預測的270.72億至296.36億元。按非通用會計準則計，上半年純利達306.02億元，按年升43%。每股盈利3.48元。期內收入達1,061.58億元，按年上升57%。不派中期息。

公司指，第二季純利錄182.31億元，按年升70%，第二季按非通用會計準則計算，純利為163.91億元，按年升約45%，按季升約15%。期內收入566.06億元，按年升約59%，按季升約14%。主要受智能手機遊戲、個人電腦遊戲、支付相關服務、網絡廣告以及數字內容訂購及銷售所推動。

截至6月底，QQ的月活躍賬戶達8.5億戶，按年下跌5.4%，按季跌1.2%。微信及WeChat的合併月活躍賬戶達9.63億戶，按年上升19.5%，按季上升2.7%。收費增值服務註冊賬戶達1.18億戶，按年上升12.4%，按季跌0.8%。

增值服務業務第二季的收入按年增長43%至368.04億元，網絡遊戲收入增長39%至238.61億元，社交網絡收入增長51%至129.43億元，主要反映直播、視頻及音樂等數字內容服務與虛擬道具銷售的收入增長。

公司指，網絡廣告業務收入按年增長55%至101.48億元。媒體廣告收入增長48%至40.77億元。社交及其他廣告收入增長61%至60.71億元。增長主要反映來自微信(主要是微信朋友圈及微信公眾賬號)及其他移動端應用的廣告收入增長。(ay/da)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-08-15 16:25。)

molamoal tmr drop to 300

微信及WeChat的合併月活躍賬戶達9.63億戶

大陸微信同國際wechat好似係2個app黎？ 大陸同事都係裝左2個

人來捉出去打

樓上單新聞上年㗎…

梳

樓上改新聞 fake news....

好撚緊張
利申無貨

\|/

咁都有得fake news

屌你 我仲睇撚晒

好心自己上hkexnews睇喇

做乜9

不誠實使用電腦罪

笑死人

講真 沽空資料截至今日有乜問題

7.00 see

大撚獲 印象中未試過咁耐都唔出

今日入定牛等出業績
希望勝預期

2017/08/16

有冇直播

仲未有

好少咁耐

前幾次都係5點左右出

馬化騰叫100隻audit 狗改緊業績

拖到下年先出

Molamola

8點記者會點都有掛

最後上車機會已過 聽日睇樓

唔會咁遲

我感覺到全城屏息等待果種無奈感

★全城呆等騰訊業績 累港交所「冧Server」

揀間好環境既先跳落去

ifc 條隊去到深圳

300買入手支持下

出左

期指直落 肯定差

收咗皮

269 CLS

夜期跳水，做咩事

玩完

玩撚完

笑撚死

Tomorrow $280

自行研究

無改錯標題

有小熊維尼 暗示上熊車

聽日300蚊

聽日跌20% ok?

真係收皮

仆街啦

Molamolamola

其實咁多人睇跌 個個入熊咪個個都贏
話唔定聽日倒升

熊軍等收錢

好的

終於見紅
瘋狂PUT到下季

drop to $100 not a dream

Tomorrow 停牌ok?

RIP

咁多人唱即係冇事

明晒，買升加重貨

唔好哭
依家put 期指 明天就笑

我都知我蠢

【信報財經新聞】騰訊(00700)宣布，截至6月底止中期業績，盈利411.57億元(人民幣‧下同)，按年增25.84%。每股盈利4.363元，不派中期息。

期內，收入1472.03億元，按年增38.66%

好彩今日打左靶 無繼續搏追

呢個又話符合？

好亂呀

六月put到家陣 聽日直插50蚊就收割咗先

買左call呀 唔好呀
阿爺放水救市未?

我怕就怕膠旺

唔算差唔算好

聽日升到爆喎傻仔

聽日$300

聽日會夾淡倉 倒升$30

唔係勝預計都drop架啦 on9
有邊隻符預期會爆升

啱啱 aa 又彈出嚟話高於預期

又非通用會計又淨係計純利
點都砌得岩預期啦
而家出面大把人一路唱好一路出貨

唔撚怕 大戶專玩野
all in put

你地理鳩佢今季賺幾多 最重要無前途啊 以後唔比出game 得返監察班蝗蟲呢個用途

上次全年業績都大升啦，一個手遊業務跌幾個percent，第二朝就跌到

預備聽日300 買牛

無勝預期已經死得

媽，好亂呀

按年升，但對比上季跌

屌你aastock班友一係重貨一係入哂call

重使咩諗 你見期指咁樣free fall法就是食得屎
唔使睇份報告

支持你牛 加油💪

符定勝
好難觸摸

走鬼啦

理得合唔合預期 只係跌多同跌少分別

最多符 起碼無超

死梗架啦
報下倉大家齊齊鳩叫算

430

升得唔得呀

今晚睇qq條牛一定長過萬里長城

聽日跌多$30

市場已經表態
新一輪股災又黎

業績不重要、還是要向下跌的

期即drop 200

無搏騰牛彈揮手

對比上季個幾行收入指標都跌左好多喎，增長勢頭收左皮啦

非通用會計先係真正盈利

連續按季跌，即係下年都唔好得去邊

聽日準備drop 20%

痴線幾錢先夾到班真係散水既資金

202坐到依家

增速落返30%
玩完啦

巴打重未沽？？

Molamola
希望隻put輪cover到正股蝕嘅錢

Drop to zero

以阿里巴巴最新季度業績為例，非通用會計準則淨利潤便在通用會計準則淨利潤的基礎上，加回股票薪酬開支、無形資產攤銷、商譽和投資減值、應當出售或出售或重估投資收益，以及因重組與螞蟻金服的商業安排引致的過剩價值應收賬攤銷。

好老實就算真係真正盈利都好
市場解讀都係一定係增長符合/遜預期
到時砌到幾多真相都好
跌係一定會發生

未
全日係到睇Hehe漫
唔敢打開AASTOCKS當唔到

就來變咗無乜派息既公用股

我要發顛啦 DLLM

佢就想做公用股

公用負增長股

按年-2%, 玩完啦

變公用股前跌番去10pe，睇本$100不是夢

我記得有巴打話股價升跌可以同業績冇關

創1個月低

救命呀，唔玩喇

終極沈判已經來臨

痴線其實係倒退喎

展望未來，我們正致力加強手機遊戲收入的增長動力，相關舉措包括加強現有主要
遊戲的參與度、商業化熱門戰術競技類遊戲、推出更多高ARPU類遊戲（例如角色
扮演遊戲），以及提升國內自研遊戲的海外發行收入。儘管我們預期該等措施將需
時數月才能奏效，我們手機遊戲的日活躍賬戶數量的持續增長令我們感到鼓舞，此
外，我們相信我們的日活躍賬戶的收入較業內同行目前已有的水平仍有巨大的提升
空間。

痴線今日仲見到有人話手遊業務減緊磅
救緊國就真

咁唔係業績好咩？

沈判日終於黎啦

aastock

業績差過預期呀，仲叫好

IFC 好多人

Operating profit倒退

但唔關遊戲事呢

早知跟你放

夜期仲要跌咁撚多，無啦無啦
排隊去ifc

大沈判呀

搏左qq put 終於仆中

因為上年有分拆野入賬 你見非通用係升

388

上次另一個post有條友都咁同我講 結果兩星期輸到連影都無埋

明天
大大時代

對比上季係大幅倒退

其實我最後都冇放到

琴日收市去返我個價 但已經冇時間

屌
佢上年拆左咁多野緊係賺多左
今年佢核心業務都無倒退

人地賺少d姐 又唔係蝕大錢

咁要入貨

2382

所以咪唔值咁貴

不符合預期 = 跌

你睇下舜宇只係賺少左，有咩下場

同年同月同日死

符合預期 ！= 升

同埋之前間間大行都話第二季都講都明遊戲業務差啦

Facebook增長慢少少都跌到仆街
何況係qq

符合預期 = 跌
遠超符合預期= 跌

搵少咗都唔洗咁大教訓姐

習總要打擊課金game呀

歐洲adr 得返$314 蚊

連登真係小學雞論壇

無la無la

限韓令 食雞唔撚批入支

不意外

今晚adr開市跌完回穩

我估收320-325

完

夜期即刻暴跌

連MHW都唔撚批喎

騰訊公布業績後，股價最新於歐洲已跌穿330元，最新報317.56元，較港股收市價再跌逾半成。

唔緊要架 上次業績都係adr升到9彩
然後香港升少少跌返原升冇事發生過咁

700 drop 30%
2382 drop 30%
175 drop 30%

恆指重有無20000點

等睇今晚adr 跌到300

No return my money

期指穿27000
700穿300
樓市？？？？

繼續gogogo

升升升

市差買樓保值 樓市gogogo

減10% ? 唔林係呀嘛

歐洲預托跌10%

你地其實識唔識睇?

睇夜期插到飛天都知唔洗問啦

大媽日日走唔輪係仲有人坐緊丫

夜期4舊

跌撚到

可以扑暈自己了
2019見

走鬼啊

痴線 夜期都跌成400

無知一問咩係adr

哭泣區絕無意義

Qq drop to zero

聽日繼續熊

屌 啊 跌到26000食糊

預托證券

它不會扭轉淡友的心意

9：30就知大約去到咩位 我諗最少去到305

它不會扭轉QQ一天線

夜期跌緊4百幾...

9:35起碼跌30%

就黎500點

聽日 開市裂口- 25%

252

期貨跌到仆街
入熊的可以去call g

跌10%

adr 絕無意義， 它不會扭轉Q爆的心意

話之佢賺幾多，業績唔係好過預期就會跌㗎啦

Judgement Day begins

好彩我今朝開市買左隻Put 輪， 頭先計一計。

如果聽日真係跌10%即係落到303。我隻輪一彈就彈126%

後悔唔買定少少港女Put 佢老味

火燒連環船

聽日全部版塊跌到pk

南非大股東股價都跌左差唔多10%

即係幾多

即刻睇返400入個d巴打 覺得自己輸好少

聽日跌10%

20%

IFC 見唔到龍尾，有冇fast pass

原來我放得都算高了

10手700一張
就快賣晒了

20000 shares

大芋

睇連登仔日日都咁多大道理
最後係輪大錢多
真係。。。。

輸*

走剩一手都覺得輸好多

set 左280 buy

上次700試過勝預期都跌啦
之後就話好消息出貨

符預期，聽日實跌

x2

大芋就快chok晒老散啲貨喇.

可以入

目標380-400

- 548

穿埋26000就爽啦

拎去買樓 算撚數啦

真係收硬皮今次

唔想比DSD 益政府

唔玩喇唔玩喇 退錢啊

完了吧
如無意外

點睇20000

人人知你AC...

明天一定穿$300

市場bro 有幾多身家先可以買咁多700 正股

係股市overall 係賺定蝕

業績識飛都冇用啦 唔比賣game，同時屌米唔比賣手機，中興冇晶有咩分別

聽日好刺激

我都想知點睇

X2

passer-by 02:「有password既, 你咪解囉」

我反而覺得唔會太差
上季業績好未又係太陽照常升起
如果跌都只係跌限賣game
但其實呢樣都已經跌左唔少消化左啲

當然開市肯定插
不過插完我估會好快回返唔少

係咪講緊我

不嬲出業績好=跌
西先會反升

點解會有人仲信出業績會升

一棟新界村屋

本來係凱旋門輸到變村屋

啊婆走得快，肯定有古怪

今日下午諗左好耐
恒指已經今年低位, 而家呢個時候再追沽究竟係唔係明智

最後買左恒熊, 同追沽左700 以外的兩隻弱勢股
就算700會彈先都夾唔死我 希望決定正確

正股驚.......唉屌

put佢老母

賺左幾多?

一直都係零

中到應一應
可惜自己花生倉

God

巴打你走咗未呀

逃生門準備關上

走呀

未呀

均價351 2手
可能要坐返1-2個月了

講真，業績/前景差左已經係事實
351未必係近期會回到既價

325逃生左
355入

你掉轉次序講會嚇親人

依家應該幾錢走
搏上33x - 340 先ok?

你走晒啦？

未呀屌

我決定同巴打你同生共死

巧鬆D!

STRONG HOLD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隨時跌到200下 貿易戰一日未完都無好運行

TVB 話睇好騰信長遠表現，應該親低吸納

回返哂 聽日應該310

均價366兩手未放

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母
┛┗┛┗┛┃＼QQ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000
戒賭熱線:1834633e

今日靠騰訊托住個市

巴打走未 我頂唔順啦

371都未走

$438

呢半年都係彈少少就直插

420

未啊！無事Ge

實會

同我個胸一樣咁彈

利: 唔知點好⋯好多貨

又插過

我岩岩走了

357.2

我早咗走
下次死都跟你算

358.8

傻豬豬

下次買邊隻

Tencent長玩長有Ge
等佢34頭時再入多次
不過我次次都撈唔到低位

利：仲有一手

放哂先黎反彈, 正宗傻散

正股，驚閪咩

小米入幾手博佢大升
再set定止蝕價可能幾毫?

咁都自稱傻散

今次上400唔難

好彩無放，係精神既

正股驚閪咩

390有貨都冇走到

正股驚閪咩

衝呀

已經反彈完 最後逃生門

尋日有無入到屌米

無呀 輸到驚